有冇人抆屎成日抆唔乾淨

成撚日抆左都差唔多優成9 10次都仲有小小屎
唔理起身既話屎眼仲會有小小痕

千

咩叫優成

萬

有，煩到仆街，有時抆到損左都仲係有屎

我係抹兩下，再換張廁紙輕力印幾下，到冇顏色為止。

要剃

打多左隻字

加少少水會好啲

屌咪係 抆到屎眼痛到pk都仲有屎

諗起都屎忽痕

我成日要挖小小入屎眼抆先夠乾淨

直接洗屎眼算

如果喺街屙屎會喺入廁格之前拎兩張Tempo濕啲水先，感覺上冇水抺十世都抺唔乾淨

正常一舊原整既屎會有層膜包住
個屎眼唔會痴到太多屎
通常腸胃有問題或者用錯力整散舊屎先會咁